
                      Segun esta pelicula los conflictos raciales en EEUU se acabaron en los años 60... Evaluen ustedes el valor historico de una historia asi. Interpretaciones individuales dentro de la pelicula son rotundas y acertadas pero siempre dentro del tono humoristico y absurdo que la ineficacia historica aporta. Esta, en la 
tele un domingo de siesta como mucho...
        
            